連仔可吾可以暫時ban「𡃤沙」兩個仔

班戀童癖連燈仔不斷開post洗版
重要post比佢哋洗到沉曬底

(sl人ut)

唔ban喇沙有咩用

樓主。。。打岩 d 字先好出 post 啦

屈人A0毒撚，再屈人戀童

笑撚死我